（美食）雞蛋六隻 糖呢兩茶匙 仲有d橙皮 究竟是煮緊乜9

有無飲食達人解答到？

蛋糕

傻校長蛋糕

蛋糕黎講兩茶匙糖好似少左d

布丁

利申：唔識煮野食

橙味焗蛋 （好似真係有人怕肥焗蛋當蛋糕)

我都諗過好耐

我覺得可以就咁煮個Scrambled egg

雞蛋六隻 糖兩茶匙

橙皮刨絲放喺面

可以落其他材料就鹽胡椒牛油